[
    {
        "randomId": 763
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    }
]